Carousell真係好多賤人

約好時間又唔出現，
電話唔聽WhatsApp唔覆！
特登為咗交收先出果頭㗎

希望你個個買家都係咁甩你底呀
lovebirdrosie

佢都冇同你約實時間

8:30話咗ok㗎！

樓主溝唔到女神嬲嬲豬

人哋朝早11點都有問今晚邊度交收

溝佢條命啦個個都發女瘟咩

依D MK樣賣家店一睇就唔似正常買家啦

我盲咗睇漏眼

係呀就係覺得都應該唔會玩嘢㗎嘛！
之前都試過幾鑊

呢個app正常既人都好多 但十單有一兩單有呢啲咁既人 個app又冇放飛機方面既處理， 之後del app 算

我有睇佢評價ok㗎，點知會咁

唔覆就大家知咩事，要醒水啦
到時佢問你仲做咩唔出現，咪話你唔覆當你放棄囉

遮乜 咁仆街

放大佢張相po出嚟啦

人地咁靚女就算啦

sorry

投訴過，淨係話會口頭警告對方

靚女打劫都得啦

劫我色都ok既

俾我就會開個ac買佢啲野
Fake佢入大西北交收

買賣過好幾次, 冇鑊氣。不過我仆街啲, 硬係會遲5分鐘

我錯囉

人地怕左你唔敢出 ; 樓主樣似痴漢

可能係有掍絲

1睇個閪樣就知假人樣

呢啲小事啫，無交帶唔應機真心仆街

都有4.9粒星

我懶醒以為評價高係有信用！
啱啱撳入去睇先知有人中過招

叫佢出價佢無出！
我負皮唔撚到佢呀

幾令女

人哋del whatsapp轉咗去signal

btw香港仲有咩拍賣裝 carousell搵野有啲廢

唉，我之前都有好多買家懶得出價，
諗住佢留得電話玩嘢機會又降低啲嘛
下次會小心

我都試過
真係好嬲 前後兩個幾鐘

有做research都知個袋冇分背板幾大
佢問完我都唔識點答佢

個袋賣$1300送配件
條柒頭仲想走配件平$1000
都唔知個閪腦係咪生喺屎忽到

呢啲人真係唔屌唔鬆化on79

擺明見到樓主個樣太毒，甩底

多謝回覆

我件貨標$100
Pm我「$30 ok？」

衰撚過街市呀屌

好多都咁 係咪入百佳都係咁講價

重上carousell

劣質app都用 抵你等到認鳩鳩

標咁高抵啦
有個袋條木咀標180 街價79 我pm40

好想同佢做愛..

個網我當笑話睇

勁舊既野都拎上來賣

有人要嫁咩

送都唔柒要啦 7年前既電話邊個會用

我試過標$35
佢壓我$30 OK？

同佢講ok 長洲交收 放佢飛機

ok 長洲交收ok?

旋轉根本搵唔到食，賣下平野賣下2手野就ok

真係好多傻閪殺價撚
試過有條友屌返我轉頭問點解唔平比佢 cls

同埋有啲撚樣 已經答哂佢件衫長闊 答埋自己身形著
都係度問一餐岩咩身型 佢係唔係著
唔係專業sales 撚知咩大佬

睇到呢度笑撚左

最好賣free size衫褲啦，d人好難服侍。

我有同事賣個LV袋 (人哋送 佢唔鍾意)
好似專門店價平小小 佢賣萬幾蚊
啲人問啲嘢好好笑 成日睇佢哋啲對話
有啲人問嘢真係唔知係咪弱智仔黎
A: 3000蚊 > 兩星期後 3500>一個月 4000 唔可以再多
兩個月後> 4500 今日交收 > 個袋賣咗 >
你做咩賣咗佢?我留咗 我同事由佢自言自語
煩足佢半年
B: 兩個A貨換
C: 影咗成堆二手袋(用到爛晒嘅) 之後話換

成個app都係癡線
寫明不議價都仲要dm半價或者更多
好唔好意思

好撚痴線

啲人永遠都係想拎jetso
有唔小人賣假嘢重要好好生意
幾年前有人叫我夾份 冇理佢
好似早兩個月 佢買到天鑽

呢啲錢真係唔係人人有本事搵

真 膽大心細
講真 賣咁多次 我就唔信冇出過事
但點樣settle 真係佢本事

咁你介紹個賣舊嘢嘅app嚟啦ching

閑魚

屌你老母

閱

真心？

本身都唔鍾意賣二手
硬係覺得啲人驗屍又壓價麻撚煩

之前試過有堆全新英文練習擺係度無用
掉上去免費送畀有心人
有隻二手收買撚留言，我梗係唔理佢
點知條仆街係咁留言屌我無禮貌
嬲撚到我成百字屌柒佢
陷家產免費收嚟轉售都算
仲想我畀服務你招呼你
係咪痴撚咗線

我用完嘅嘢 一定扔
有時啲名牌衫都係剪牌扔
電器之類 都一定要扑爆分顃好就扔

捐過幾次嘢 之後係俾人執黎轉賣
想唔扑爆 最後會俾人拎去賣
做好心 但就做咗水魚

真
而家就算唔破壞
情願扔去後樓梯畀啲阿姐執都好過放上去受氣

Facebook賣野正常好多

Carousell最好搵d鬼買
香港人多數仆街

真係好多on9, 遇過D講明1200 不議價，佢開1000，我唔理佢。然後再扮問野，開1100，我話不了，之後覆我話 遲D大貨就無咁既價。我心諗無錢就死L開啦

睇評分做人啦
0分個D多數伏

人家全鍾意你智力低？

好似幾靚女 唔嬲了

夠Yahoo垃圾？

我買同賣都無比人飛機過
大家都好有禮貌

幅相都好大機會係假既

所以只會係屋企附近交收

我試過放隻switch game $280，
條友問$250得唔得，
我話唔得。
過咗個幾鐘之後，我已經放得出隻game。
果條友無啦啦以勝利者姿態hi返我，
話已經喺第二個賣家度用$260買咗，
話要多謝我嘅拒絕

係咪心理變態㗎屌你老母

我自問好有禮貌，交收又準時，
但世上仆街何其多
而家唔出價、唔留電話、時間地點唔就我都唔撚睬佢

條友評分高㗎仆佢個街

評語重要過評分 人地比我d評語都要超高評價 話我準時友善非常靚仔之類 搞到我勁唔好意思

過份

咁撚痴線

賣過5次嘢都好爽快但冇人比評價我

賣咗5次嘢過程好爽快又有禮貌都冇人比評分我
根本啲人懶過閪，多分可能叫朋友比分

其實Carosell入面買家/賣家都有機會係仆街
賣家放飛機都唔少
開假分身出唔同價賣又俾我發現過

carousell好多痴線佬
追住人黎屌個隻
又唔會ban個wo

要提買家比分架

唔比可能真係比唔落手

憑感覺
2成好好 1成痴線 其餘正常

只郵寄 唔面交
西走飛機友 慳返唔小交易成本
不過都好多問完有無現貨 付款方法就無左聲 都唔知問咩鳩

飛機友我都當係正常果堆 當佢地善忘

好多乞兒

人地突然死左老豆老母你咪體諒下

8點半之後點？ 事後佢有無搵你,最尾有無交易？

你有冇預先講聲或 打電話make sure
好慘

美容雞臭閪一隻

食屎啦你

唔明講一聲唔去有幾難 放飛機又唔會屌9你既
驚既最多講完block 9咗佢電話咪得
唔明潛水嘅用意係乜

笑撚死

811811811811811
真係笑死
專業撚狗

買賣過好多次2手game，出唔出價都係照約
又真係未試過遇過仆街

反而有一次太忙唔記得覆人搞到人地等左15分鐘走左
事後say sorry都冇應我
當左我係仆街

我都試過
講好晒邊度見邊度交收
件貨CONDITION點
去到完全冇人覆

比唔落手就冇可能㗎啦，自問都係好好人，要減價就減價，改地點就改地點
你話要提我都有諗過，不過我諗住呢啲嘢自動自覺嘅啫

之前放全新AirPods Pro都係咁上下，開我$700
$700想有全新Airpods Pro? 淘寶啦仆街

咁你係

d建議答覆

引戰狗做野

加入時間多過1年，評分有10分以上多數唔會伏

啱啱係肥花俾人早一個鐘先通知取消交易

取消好閒姐
no show 就真係接受唔到

一黎就想打 25折

老實講買airpods pro呢啲寧願去專門店買 穩陣啲
如果要同個三唔識七嘅人買 俾盡700

真係臭hei黎

十個有十個都話用Alipay俾錢都知咩料

其實正常應該要5星滿分
個app正常交收到都會5星好評
唔係滿分已經係伏伏地

笑鳥

冇試過wor
你賣咩?

多數都係現金
好少數係現場掃qr曲payme

第一次放嘢上去就賣遇到白卡佬
一嚟就問我可唔可以以物易物
咁我梗係話唔得 之後佢係咁炸我機
我頂唔順講買咗俾人

E-version嘅嘢唔面交

轉數快啦

好多白卡佬

係
所以之後我都主動比個電話對方
如果真係忙冇時間睇電話咁至少人地都搵到我

港女本身就仆街

全部我覺得話一係payme 一係fps 一係入數e
一係唔好買
我冇Alipay

同埋真係好多白卡佬發癲

岩岩比個買家飛機左
佢今朝0149仲特登whatsapp 我問我件貨既情況
點知到先去到交收地點先話唔要 on99
仲要突燈改晒時間就佢 0830起身 條友唔早個鐘同我講話唔要 仆佢個街

新acc無評分
伏

可幫手炸有留電話嘅乞衣sms/起底

唔止carousell 連登都有啦

之前係隔離台啲交流post買少少野
約左個巴打6點鐘等
佢5:45定50分先同我講要遲一個鐘
果陣我一早到左 我走又唔係唔走又唔係
結果我就on99企係果到一個鐘等佢

最仆街係佢零歉意，一句sorry都冇，見到我企係到仲廝廝然行過黎，好似佢臨交收前十分鐘通知左我會遲一粒鐘就已經盡左佢既責任 無問題咁

上年試過買口罩，比人呃左錢
到依家都唔應機

一齊幫你玩鳩佢

肥花啲驗屍官至黑人憎

望乜撚野呀

我比人呃左$750

咩事? detail pls

試過賣隻ps4 game
我開$200 講明太古/鰂魚涌交收
佢出價$120 話要天水圍交收
我問返佢覺得合唔合理
佢屌返我話冇人迫我賣

不過買/賣過幾十次野 又冇遇過臨時甩底
遲到就有 試過個買家遲左半個鐘

另外有次特別少少
個買家遲左半個鐘 話唔好意思 比$300我唔洗找 (件貨$250)

我覺得保障d既方法 就係點都約自己屋企附近
至少比人甩底都唔洗蝕時間
同埋交收時間既早少少問對方係唔係準時
如果佢話遲都可以就返時間出門口

你叫佢幫襯另一間囉

自己太易信人
無諗住咁小錢都有人呃
唔想出信和一隻一隻執諗住佢一次有齊就上網買
Alipay左佢 之後就比人停埋user搵唔到佢

宜d面交啦

好多白卡乞兒廿蚊都要壓一半

唔撚洗覆呢啲人
一件野1000蚊你賣500就有人排300
你賣300就排100
你賣100佢就排50

fit

講起早兩日賣件波衫又係辣著咗
首先條友句句唔係完整句子都唔知佢想講乜
求撚其覆佢，講下件衫嘅condition
條撚樣就話「那就要平」，屌你老母而家你出價定我出價呀，想講下價都唔係態度咁撚西啦，呢啲賤種乞兒快撚啲死全家

利申：我開價280，佢出150我寧願賣唔出捐去救世軍都唔撚賣俾佢啦，又唔係等個一兩舊水開飯

大家遇過最離譜打幾折?

好慘

試過寫明無單 有個人叫我揾番張單出黎 話驚假 我立即屌佢老母

吹9漲

我可以燒俾佢

Carousell外來嘢太多騙子

叫佢拎證明

不過其實好多人都拎到傷殘津貼
我有個同事3x碎 心理病住左3個星期醫院
返出黎就可以拎傷殘津貼 同埋搭黨鐵用傷殘人士2蚊

屌你老母 文盲？

用左幾年剩係中過一次伏

之前都遇過 佢說要我套家庭hi-five即日交收 話左唔得要第二日佢話加錢 個晚10點半老遠去L左彩虹 一直有keep contant 我話到左佢都話黎緊點知最後失蹤 套野又勁重

唔出價就要小心了
要買家出價係保障自己

佢屋企喺彌敦道就可以考慮

呢啲多數係伏
有條撚樣想約我去cwb我理撚得佢

我會將個價預先set高少少
可以講價 但只限我指定地點

屌，依個app 上次賣野俾個黑社會兇

咁你咪去專門店買囉
而家啲人又想平又怕死

點樣？

你carousrll買野從來都唔講價

次次賣野都好順利 可能因為巴打黎

抵比人放飛機

你都on撚79，有曬單有埋serial number俾你check頂盡700？咁你返去apple store 用1999買，唔阻你但唔好去Carousell 出價

賣車零件，有條友send message 話 叫我唔好阻佢搵食，交收小心d 之類既野 我之後block 鳩佢，佢過幾日又開新account 兇我，之後我del app 啦 痴撚線

用咗幾年又未試過比人放飛機，好撚多乞衣就真真係攞去堆填都唔想賣比佢哋！另外發現好多工人姐姐用嚟個app，佢哋反而好好人

咁你唔係好適合上網買嘢
個個都係3唔識7

有個仲癲，又係問完有無現貨同點交收，
我再問佢「係咪要？」
佢話「過兩個月搵你買！」

無！乜撚都無！條八婆潛哂水啦

工人姐姐買咩多?
係唔係又係偷阿mum d衫同鞋去賣

用次就放棄咗

你話呢
肯聽先得㗎喂

touchwood講句冇乜遇到咩西人

我文中見唔到有確實既交收時間
通常我會最後再1次confirm 日期時間地點價錢

條仆街3年呀ching
講唔埋㗎啦，突然間唔想要咪深潛囉
又醒目無出價！我咪俾唔到負評囉！

我個fd搬屋諗住賣下啲鞋櫃, 書架, etc
Carousell入面啲人當正自己買一手野
面交完已經話左ok
返到書企先話質料唔好唔值要退錢
一係就直頭好似樓主個種
比人放哂飛機

利申: 我以前都有用, 都冇咁多hi人

早一個鐘通知算好

呢啲我會應返佢
「我俾$150你，搵多本俾我！」

賣吸塵機有條鬼佬明明都包好哂比佢，見面又好正常
無啦啦比3.7我，好彩之後新既都係5.0後尾都拉返5.0
之前4.9左一排

早排先遇著條友買嘢，
已經包郵，只係用咗個貴啲郵費，
佢留言very good但俾4.3粒星我
包咗郵你理撚得我用dhl咩屌

新account真係危險㗎
以後時間地點要就自己

尋日先等左條友30分鐘佢觀塘去將軍澳用撚左45分鍾

件貨$10 收$2郵費
佢話貴，叫我$8包郵俾佢

我都係咁 比4分我 屌佢老母

點解呀

你讀寫障礙係咪

一嚟就問我可唔可以用其他嘢換

好慘
carousell個投訴機制真心垃圾
呢啲擺明騙案啦

唔係佢哋有啲買比個仔再寄返鄉下
姐姐人工咁低都唔會點講價，睇返啲乞衣

價值差好遠?

「留嚟抹地都唔撚賣俾你呀仆街」

咁我呢個極品啲

無睇post定唔識字？

以後醒水喇

係咪要完整句子「ok r 8:30交收約實你不見不散」咁先叫確實呀

想用舊野換9成新嘢
用呢個app見盡香港奇人異事

送好唔好？

前日約實咗條友交收對Air Jordan電話都留埋 我仲要冇講過價 之後佢凌晨突然覆我話賣咗比第二個屌你老母中肺炎死啦

假相

一路中肺炎死唔去好啲

其實多數都會
最後confirm一次
8:30pm 尖沙咀站 加連威老道果邊出口等
總數$xxxx
不接受一千蚊紙

唔止賤人
仲好多乞衣

所以交收地點有時唔好太過就買家
費事浪費車錢時間

始終想要果個係對方
太仁慈都無好結果

又會估到佢主動問今晚tst邊度交收然後甩底啦
算啦都係果句，時間地點就自己，唔啱就過主啦

呢啲正賤種

俾著我會走，話哂成粒鐘喎！
除非喺開果頭做嘢食飯啫

well said

原來咁多痴線佬
個 app 裝咗咁耐一次都未買過嘢
好彩用開嗰個啲人都正正常常

用開乜，介紹吓

笑死

可以幫手炸乞衣/飛機友sms

每個人做法唔同
我只可以講既係咁，交易左n次，被放飛機就得1次

btw同埋你果句好明顯已經同我講既有遺留

以前讀書試過賣條充電線，大約10蚊貨仔，當面交收，條友話自己部機唔知充唔充到，但照買，買完，充唔到，PM我話想退，最後我又真係理鳩佢退返錢

嗯嗯叻叻

同堆，就人地點就預左比人玩

睇返佢真係冇覆你約實時間地點

其實好多人會同時同幾個賣家傾，可能有另一個可減多d佢同左另一個買，又或者佢諗諗下唔要，佢唔覆實你你可以當佢唔要

班友係咪都出埋d乞衣價，講真，如果咁平賣比你我寧願捐左佢費事約交收咁撚麻煩

我都只可以話，要放飛機嘅，
confirm哂都一樣係會放
仆街周圍都係，係睇你遇唔遇到

下次金額少過100寄出算啦
起碼唔洗被放飛機,哂時間

呢啲仆街直接約出嚟再放飛機啦

好在乎你賣/買咩

我覺得上左年紀既買/賣家仲閪過年輕果d

D人真係有撚病，最後冇理過佢

如果比我選 我都選後者

我都見過幾個宜d買家
成日話湊住小朋友唔方便 地點要就佢
宜d我一律唔賣

見好多賣假Porter .........幾百蚊個袋好多生意

屌好憎啲人臨到約定時間先話要遲

carousell約完係咪一般會轉用WhatsApp聯絡？

呢啲真係dklm

呢度好多人屌鳩人講價
但又自己又set over price 去等人壓價

鬼佬最撚麻煩
問長問短 好多驗屍官
成日以為自己係客就大曬
比分真係逐個評 搞到你冇5分

咪就係嫌遠咪唔交收囉，你估我地好得閒

其實唔關事，呢啲撚樣要放飛機就算約到實都一定會放，同埋時間未約實都唔係咁潛水法吓話

無5分咪無5分
個個圓人咩屌

你賣得平過人地 ?

試過有一個
交收前半個鐘仲話ok
叫我出去，佢都收工走
之後差唔多時間再問佢
就話嚟唔到

個icon假到咁

擺佢電話number上黎

好彩我遇到都正常⋯⋯
無論賣野定買野都好⋯

假AirPods Pro都好多賣600-700，啱晒樓上話頂盡700果條撚樣

之前試過賣音樂player，已經係全場最平
條仆街出到黎話冇戴耳筒，但就有條apple耳筒係袋試
我已經覺得奇怪，部player二手價都成皮野，冇戴私伙耳筒反而有apple廢耳筒?
之後就話部機有手指模，又油，屌你老母我抹到勁乾淨出黎，佢拎完上手話污糟左
最後要我減成千蚊
我真係屌左佢老母之後賣比其他人，痴撚線二手佬，成世做乞衣

仲有好多cheap精
免費free件衫俾人
又問上身圖又問尺寸仲要要求去佢住個度面交

btw我見到好多人賣bra到底target係男定女

呢d網上買賣盡量唔好就買家，除非你好急出貨

係
我有幾件衫
全新 日本牌子 賣30-40
試過有人pm我
叫我free俾佢 話佢好窮

喺Carousell 賣？！

買電腦檯都試過一次...
最後我用黎擺狗糧都唔撚比你條on9

唔好講賣嘢，淨係送free嘢啲人就好多賤人，送嘢畀佢仲要甩底、遲大到

FB先至多仆街

好撚多痴線佬買二手bra

我列明係個post度
遲到超過15分鐘當棄bid
除非一早通知咗

仲有無其他app
以前yahoo拍賣正常好多

咁都得？

我都遇過!! 嗰陣條友要買我啲平野 仲要壓價
都算 仲想我出去佢住嗰區交收俾佢
(兩區車程要1個鐘)
重點係 我一早已寫明 只可郵寄(包郵) 或XX區面交
我拒絕完 佢都仲喺度煩我 想講價講條件咁
然後唔夠2日後 我件產品就有人買咗了
即刻同條友講已經有人要咗 唔洗再搵我 (心諗要貪平又要人就晒你就祝你好運喇)

樓上有個話要5分先係好買家

啱呀 嫌我啲裙太窄又要貪平買 咪自己減肥囉 有病

衰撚過Carousell一百萬倍wo

你去幫襯佢咪出現囉 咁簡單

係！confirm哂都放飛機都有唔少
仲要係一直有應機，
到交收前果15分鐘先深潛

哦又係我錯

無講啊，不過就算錯都唔錯得幾多次

咁樣ching都係要喺交收地點等
我而家講明交收前半粒鐘唔應機取消交易

邊度賣野會冇咁伏

試過同個工人姐姐交收，佢仲用個利是封入住啲錢
同埋十分準時+有禮貌

最撚好笑賣二手鞋
寫明二手 佢嫌著過驚鞋底會蝕 直接殺我半價
弱撚智
carousell 真係網絡青山黎
仲要有啲戇鳩判官
賣全新嘅就會問你做乜放
二手又嫌二手 cls

敢po 唔敢開電話 抵你死啦

佢ok後再朝早問我交收地點，
係我天真囉
其實我唔mind佢唔要，
但原來做一個有交帶嘅人講聲唔要都好難

你啱
我終於有機會放飛機喇

試過遇呢啲人我話唔ok之類，佢仲話我態度差，嬲到我！第一次嬲到震！

賣個野都要同人交代咁多

佢好明顯扮緊黎諾懿 講連詩雅單野
咁多人比負皮

有個叫我俾哂星期一至五嘅交收schedule俾佢揀時間
cls

返緊某間國際金融機構嘅management intern 你問我答

又係件傻閪

講啫，無咪無囉
自己係咪好賣家好買家唔知咩

文盲真係可憐

你仲未遇過啲評價高、
對答正常約好哂又留哂contact、
交收前15分鐘仲應機、
但到咗交收時間就深潛嘅仆街，
係好事嚟

啱

算啦，有啲人睇仲會覺得佢係無約實我，
大家睇法唔同，總之自己下次會再小心啲

冇得小心d
飛機可以點避
d人冇交帶

好難，我每日都有交收，
盡量郵寄同地點時間就自己啦唯有

以前都有啲心機解釋
但發現真係好多呢啲人
索性問親依啲直接屌佢老母 / block 算

我都遇過，不過係d交友app
約好時間去餐廳，佢冇留我問佢到邊
佢冇睇，問多兩問block埋
放飛機

我都遇過
一大堆理由 失業呀 屋企人病呀 要照顧一家大細之類

以前賣書啲中學雞都好好態度
冇遲到飛機潛水
反而賣其他野就乜閪人都有

樓主搵到新賣野平台話埋我聽

我Carousell賣緊好多野
好多仆街成日放飛機
fb個market又賣唔出

賣d咩先
Share出黎比我地幫襯下

真

我淨係賣嘢
自從俾人玩過一次後
都會睇買家個評價
正正常常先會同佢繼續傾
廢撚事哂時間
議價果啲一律唔回 最憎人議價
不過好好彩我大部份都係肯郵寄
面交果啲我唔會專登出
經過果頭先面

我都想知

哇咁靚女
直接去佢屋企交收啦

我果個都係鬼佬嚟㗎！！

所以我好撚憎住北區啲窮閪，人窮自然賤，唔係垃圾都唔住北區

以前試過 所以1000蚊樓下交收點都一定要自己附近
D仆街放飛機都冇咁嬲

我都遇過兩次
投訴完 Carousell 都唔會點理
至少都要ban account 啦
垃圾carousell

試過個賣野標價5千幾
啲乞衣夠薑dm我$3000 ok?
DNLM一黎劈一半價錢大種乞衣

正想講
原價900我賣150都仲要比人壓100
叫佢自己上官網買算

其實應該好多殺價狗都係靠carousell搵食
係一個account低買 另一個account賣貴d食差價

我估真實買家就算講價都唔會殺太多

最憎果d係都要你留電話
明明就有chat功能點解重要比電話

大部分郵寄除咗平郵之外都係要留收件人電話，
面交搵唔到人互相都係靠電話聯絡，
電話都唔肯留鬼唔鬼啲呀

一個屈尾十開post$4000放，
轉手賺千幾fat fat

我

戇鳩鳩定認鳩鳩？

會員編號：#250308
會員註冊日期：2019/4/24
入 LIST 原因：力撐《原神》抄襲薩爾達，又對李偲嫣死訊感到歡喜的巴打稱「比d口德，做返個正常人」。

上述資料更新日期：2020/12/16
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

有心玩野電話都可以唔覆你啦
你自己就係例子

屌 我放緊部dap 國外限量版香港都買唔到嗰隻
我標三千五 有四五個人問我2千頭得唔得
日本交易平台老規矩 要求打折頂多九至八折 否則一早畀人當白撞無禮貌
香港人食撚屎

試過同人買Netflix 比人呃左70蚊

放飛機都算 試過有個師奶約好哂傾好價錢出到嚟話無諗住買 純粹係想出嚟睇下我樣貨實物係點 我話佢佢仲要屈返我賣假野呃佢出嚟 無恥到極點

好戇鳩
已經多角度影曬相，包括鞋底
仲要問你幾成新
點撚樣計

依個app出名多乞兒買家

你咁講有心玩嘢留假電話都得添！
我有啲買家的確唔係常check carousell個chat，
交收前喺chat度無覆，
我都會WhatsApp signal確定吓係咪仲要！！
無話擔保一定唔玩嘢喎，
係呀玩嘢咪好似我咁囉！
但多個means對大家都多個方便同保障！
你唔鍾意咪唔好俾，又無人迫你

呢個師奶堅
咁你當時有咩反應？

我都試過俾人甩底，事後仲要俾1星我

呢啲真心仆街

試過有條賤種
我約佢6:30 尖沙咀, 同佢講我港島出九龍架
佢話ok 630 到
去到6:25 我喺尖沙咀等佢話ot緊黎唔到
我去尖沙咀都用咗9 個字
快撚d去死啦賤種

戇鳩鳩

宜個利害

下次就返自己地點，
嘥人時間正仆街

Facebook賣嘢幾多乞衣

屌 試過一早喺app影晒成件褸 個買家話影邊我都影晒比佢睇 之後佢都話ok可以買 約面交 出到嚟話見到件褸有毛粒唔買走咗

咁又係，成日都遇到

例如：街賣緊$200嘅嘢佢想我$150買俾佢

我屌佢

學下PayPal la
不過多數用户都師奶賓賓乞兒仔 無得避

未試過係fb賣得成野
試過係d地區group free野 勁多師奶鳩排

我買模型figure果D其實都好快賣得出

有得落訂就好

不過對過哂成個市最平既都仲會有一大堆人嚟問㗎可唔可以平一截

有冇龍珠figure gp?
最近想買隻新新地既figure
睇carousell得2個賣家有 同埋唔平
我住港島又唔想去旺角果d買

冇玩開呢個😅

呢D嘢睇哂成個fb同coursell，睇到最平果個咪買囉

試過有買家想買啲要訂貨嘅嘢，
死都唔肯落訂，我話試過有客走數，一定要落訂，然後佢話佢都試過俾人呃，一定唔落訂，
叫我訂完貨先再通知佢！

通你老母呀

我同佢講「你肯落訂先通知我啦」
拗成世都拗唔掂

叫佢自己訂啦

賣野永遠唔會就人 一定要係自己果頭
或者放工順路先會交收

啱！真係要就自己同埋要留電話，
交收前都唔撚應機就898啦

算好起碼爆完佢都有覆，
多數甩底嘅都係爆空氣

大陸雞
「发」乜春
睇到即刻唔會買俾佢囉

影佢相放上網呀嘛

以前是，最初俾人亂評都冇得回應，後期就只可回應，現在不但有評分，仲加左可係評分度上載圖片反擊。所以改善左好多。

咪約好左8:30囉！夠鐘未出現就話姐，樓主早到半個鐘係自己嘅事，若因為咁隨時改時間，人地冇應機仲話要走人，樓主咪仲閪仲賤囉

當街當巷都無得可以點 好彩係落樓下交收 如果去遠就實剷佢

原來咁多人講價 仲夠膽壓超低價
自己買嘢除非同個賣家買好多件嘢先夠膽問下有冇discount
大部分都係落bid問埋郵費直接畀錢畀地址
冇咩事唔會同個賣家講超過廿句嘢

最難頂係啲賣家明明賣咗件貨都唔落架
問咗等咗一段時間先話已經賣出（直到而家仲見件貨喺到 心諗唔知有幾多傻仔好似自己咁被fake）
仲有一兩次 已經畀哂錢講好哂 過一日先話原來賣咗件貨/件貨唔知去咗邊
網上買賣真係好睇彩數

擺部舊iPhone喺Facebook賣，喺我屋企附近地鐵站交收可以減$100
有條友話我喺上水過嚟你減多$100
佢唔係問我可唔可以，係直接叫我減比佢
同埋你喺邊度過嚟關我咩事，即係你住遠D買嘢就可以平D？上水習俗嚟架？

比人放過飛機之後決定唔會再專登出去交收咁on9

下次叫佢落訂

暫時未遇過放飛機
最多都係開低價啲
寫到明不議仲講價

我會睇對方啲交易記錄同評價先
應該無咁易中伏

盲㗎？我係問佢得唔得！
唔得咪照舊8:30！
同埋我係喺現場等到8:30，
電話都打到8:30一直無人聽，
實係我閪我賤啦

有次賣枝長笛
有個C9叫我拍片吹嚟比佢睇
仲問我到時可唔可以試吓
大佬 笛嚟㗎 點樣即場試比你睇
之後賣咗比第二個
過幾日後問我平啲得唔得

我都唔算好嚴重嘅，十次有一次咁，
但我交收頻率高，所以整體上都會遇到多啲

笑死叫佢買新啦

d人驚死你呃佢 一定唔會

不過又真係太多呃人

開多個ac扮買佢野放鳩返佢飛機囉

暫時遇過啲男買家都幾爽快
全部FAST TRADE 試都唔洗試
女買家就驗屍咁驗

試過標300問175
我話唔賣咁平
佢就話出面見過人賣幾平幾平
我心諗on9 咁你去出面買囉

落訂一定唔撚會買
前世未撚俾人呃過咩

係叫佢落訂已經覺得賣家昆水

真係以為我哋係鋪頭接客咁

班友喺舖頭格價都無咁猖狂

你所講嘅野憑你果幾張圖就睇唔撚到喇！我只睇到有人約撚好8:30，自己早到左就大支野要人就鳩你8:00？人地未應你機，但事實上係你未夠鐘就話要走人

疑點歸於被告，憑哩幾張圖就想出黎人格謀殺？約人地8:30等到8:30就講到仁至義盡咁你仲唔閪？！

真係食飽飯無屎痾

有無諗過tvb無人識利 完全無聽過

依個好笑

有條女話我星期二寄出但係佢星期四都收唔到
話我扮寄所以比左一星我 星期五就dm我話收到 dklm

笑到仆街

咁我好好彩
十單十單都係正常人

最近好多野落order買, 之後話已賣咗

係咪唔撚覆都要等到佢9點呀
都onL79

而家咪同你講撚返我等到約定時間條友都唔撚蒲頭囉，
未應機同唔應機識唔撚識分呀？
定你係事主呀咁7嬲

有無諗過我都係出面D post睇返黎
上埋熱門

冇人撳入去咪上唔到熱門

我都有好多呢啲嚟搞笑嘅弱智仔
例：我標$1000
一嚟問價：$100，Ok？
我屌都費事

咁你應該問下點解咁多人入去

網絡乞衣 cls

直接block啦

依家見到啲人pm $xx, ok？喺一定唔覆... 試過有個仆街一次過出咗好多價，又問我所有嘢加埋一齊幾多錢，又問買得多唔可以平少少，之後又叫我影晒所有存貨比佢，本身以為佢有心想買 ，之後仲計咗好耐，果度都差唔多成$500 。我諗住佢買得多都可以平俾佢 ，因為我都係想清咗啲舊嘢 ，影完計完一輪俾佢之後 ，條仆街先話自己budget得$30 ，問我可唔可以$30賣晒俾佢...話當交識個朋友都好，下次再搵我買嘢，cls ...

你講丫麻！你可以吹撚到人地搶你件貨添！

攞撚到你等到8:30嘅証據出黎嗎？既然有電話，有冇打過俾買家？你果張圖只能証明到明明約好左你自己都要臨時改時間，仲未夠鐘已經話要走！實情會否你自己早到又等唔切未到8:30就一早走撚左所以先無法交收呢？

你攞撚到有力嘅証據出黎先喇！現在我係指出你指控人但攞唔出有力証據呀柒頭駛唔撚駛教埋你能攞出8:30後仲有嘗試聯絡買家嘅記錄嗎？

現在哩個app個評分已改善左，但仍有好多閪人冇心買野/賣野只想整衰人地/行家個評分，冇一定係話你，但都不排除你都係

同埋你若有接受到佢出價，你可以向佢評分，佢亦有回應你嘅權利。誰事誰非14日內就知。因哩個交易系統若單方提出評語後14日內就必會公開。當然佢若即刻回應你就馬上知答案！

當然值得留意的是若跟據你所提供嘅圖片，對方跟本冇出過價！若是真，人地都未出價你又冇accepted offer，你就當達成左協議，第一日係網上賣野？咁佢真係pk但你都真係柒！

識個朋友 你賺左wor

其實我賣嘅都係自己唔太用得著嘅野，就到時間地點交收我唔介意平少少
但最憎人唔理三七廿一就 $xx ok?
仲要同我講我見人地都賣得平過你
咁你咪去人地度買囉，唔好浪費大家時間啦
我樣野 post 咗成年都賣唔出，呢條L樣咁講完後，過幾日又有另一條L樣又係咁問價，又係話 there is another seller posted at a lower price
自己蠢都唔好當人傻啦

我去開個地區 group，有條友乜都留言話排，以後我 free 親野都唔會俾佢
都唔知係咪攞去賣，雖然有啲人覺得 free 咗就係 free 咗唔應該再過問，但我自己好介意

我反而試過一次，明明我跟佢標價出價，賣家話等等要問下物主，轉個頭話要加價，兼且個賣家要收佣
痴撚線，當旋轉拍賣係拍賣行咩

賣野前最好寫明不議價
個D大劈價既九成玩轉售既收賣佬黎 你屌佢地都無用
佢地都慣晒 會繼續搵第二個
所以直接block 覆都唔駛覆 浪費打字氣力

連呢度都遇著個癲嘅
我有講過改時間唔得就走咩？
我話照舊呀！！！

講嚟講去都係話就算對方無覆都要等到約定時間先走啦
都cls
我係8:29分last call條仆街，
係呀未撚到8:30㗎！
我話我有企到8:35，係咪要錄片影自己等嚟證明呀on99！
唔信就算9數！
俾完通話紀錄，
咪又係質疑係走咗先打電話
到時係咪要問黨鐵睇cam呀

有爬吓文都知，我無話自己唔7喎！
7完咪下次醒水囉，但一樣交收前15分鐘
唔撚應機都係唔會等！
佢係有心覆嘅就算走咗我一樣會返轉頭！
直到而家都無撚覆過我係咪要等到而家呀？
老馮等㗎？買家嘅時間先係時間呀？

carousell除咗乞衣 文盲都好撚多
寫明不議價又議價
寫咗spec又要再問

我閪啦我，唔打到8:30！
我又閪又柒抵撚死㗎

對比樓主 呢個小巫見大巫
算係比較典型香港煩客 未算痴線
算有禮貌 係買唔到最後先拎個尾彩

大大隻字寫到明只限郵局 不設面交 不受急件
又要問順豐呀 面交呀

好 諗住就下佢
我一早講明我住係香港仔
放假 唔出街 要星期四先返工出開去

之後佢約油尖旺 又話時間唔得(2日後星期四)
我真係得鬼閒放假係香港仔特登出嚟同你交收

最後佢突然話佢住係tuen門 好遠 好委屈咁
妖 我理撚你住邊 咩都就撚哂你 on99

只限郵局 不設面交 不受急件 呀 屌你老母
你3樣都中撚哂呀

呢次係我最後一次彈性處理 真係好Q煩 成日lur 得寸進尺
以後企硬 唔撚理鳩啲煩膠

我反而買賣都唔寄，慣咗大家當場chk 貨

試過順丰收貨先發現件貨有問題🤦🏾‍♂️

我果單都唔係好大巫，
反而樓上有單白咭811嘅仲慘過我
企硬係正確！尤其買家急過你
有時唔係唔想做好人，
係俾班仆街消磨哂我想做好人嘅意志

Carousell真係好多痴線佬

利申我賣嘅係鋼圈耳環，同埋佢識中文嘅！

撇除啲無賴、甩底嘅特殊情況，
面交係對雙方都比較有保障！
我係買家嘅話都會擔心俾咗錢無貨收

係呀 企硬
巴打 know that feel

做耐左都有遇過好多好買家
有啲吹下水 有啲會回番圖呀 多謝你果啲

最後有無買

唔敢再應我啦，我成日串返啲人轉頭！
太多

最撚煩話自己學生無錢，一係就番到去先話有問題要你回部份水。

不過撞到呢d仆街，我都識開個分身約你交收等你慢慢等

同佢講：無錢咪唔好買囉

啲人好鍾意覺得自己俾少少錢就大撚晒
講到自己用順豐到付就係自己益左對方 好方便咁
其實有冇諗過人地放得喺呢啲二手平台度賣
真係唔係急住要嗰少少錢洗而賣 只係想清減啲無謂野
唔出街就唔出街㗎啦 搞到好似受薪返工包受氣咁

其實正常甚至好買家都真係唔少
通常啲好買家就算遲到都會通知聲，
嚟到仲會係咁講唔好意思，
交收完都仲WhatsApp話下次交收會準時
佢只係遲咗十分鐘左右

係呀！用到付就覺得好似賣家賺咗佢運費咁
咩諗法嚟

係呀 真係以為畀錢大撚哂

呢個係C2C平台 唔係B2C
如果係B2C更加唔會有得畀你lur東lur西

BTW 件野之後有人買左 重好爽快
真係唔使就西客 實有人識欣賞你

cls現場唔check清楚，
返去途中整爛/壞邊個知

啱呀！新貨二手都係咁話，
閪客過主啦

睇彩數啦
我暫時就未遇過

咩做生意，笑死
二手嘢就係唔急，唔賣唔會死

你係咪放過人飛機?

可以做老細啦

呢單好慘，但真係笑出聲 sor

屌你老母你呢啲真係典型連登賤種弱智仔，以為一尾mean同老屈就=好笑，點解咁撚多人死都唔撚見你死架

冇放過

有次有個自稱學生買我部遊戲機，我仲好心比個低於市價勁多的價佢。點知佢番到去話呢樣有問題果樣又壞，要我比番幾百蚊佢換零件，又話學生窮，無錢果d廢話，煩左我3日。

我最後同佢講，現場你check哂試哂先走的，點知邊個整壞後就無理佢。有日手痕睇佢賣咩同評價，原來職業炒家同收機佬黎，除左有好多炒賣的野，仲有我賣比佢部遊戲機，產品相仲用番我影的相，但個價貴左差唔多成倍比我賣比佢個價貴差唔多成倍

隔一排我開左個新account 扮買我賣比佢部遊戲機，約佢交收就專登揀老練咁遠，佢去到我就話黎緊黎緊，肚痛去屙屎果d藉口，玩到佢等成粒鍾，之後話都係唔買，佢發哂脾氣係咁屌要我比番車費佢，我仲撚9佢搵日比番佢，要佢日日睇下銀行有無過數，我個心情立即舒暢哂

嘩好mean好好好笑呀哈哈哈
你呢啲戇尻仔係block唔撚哂

學生無錢叫佢俾心機讀書大個搵到錢先買啦
btw ching好波

衫就緊係有毛粒 唔通有金粒
都影哂相 又OK左 重要哂人時間
就算全新都有啲蝦痴啦

係喎！其實舖頭啲display都係有毛粒
啲人咪又照買

我賣的野真係無壞，佢呢d仆街番到去都要利用我的好心r我幾舊先嬲

無俾到呀嘛

我仲提議原價收番唔好煩又唔撚制，含撚啦佢

其實香港點解會特撚別多呢啲戇尻傻閪閪人

無，而家諗番愈來愈嬲

呢啲撚樣扮學生仲要屈鳩人真係抵俾人玩返轉頭

支那寶

起碼報咗仇，條氣谷住可以翻啅

睇完真係江交棒心情愉快

有啲仲誇張話自己學生驚俾人呃要先寄貨/訂貨後先俾錢話唔得咁樣又話自己真係好想買，但學生冇錢驚俾人呃，真係好煩

Carousell 好撚多乞衣
講價一開始壓一半 然後$10 $10咁加
又問last price幾多
自問二手嘢放上Carousell已經賣得好平

試過有全新backpack放上去賣
條友又係係咁講價 我都話唔賣
佢就話你都放唔出架啦
我答返佢賣唔出我可以自己用

香港本地華人好多都閪撚到震

我買嘢次次都就個賣家
東涌粉嶺將軍澳都去過
我住葵青區

學生買件衫都要俾錢啦！
有條春學生優惠呀？
乜都用學生嚟壓價

東涌都可以接受，
粉嶺將軍澳真心佩服

巴打 好慘 防人之心不可無
我都試過有個自稱學生買我啲野
之後再post番上去賣

不過個價錢比我個價平小小
本身係二手野 我諗佢用完再賣番畀有需要嘅人
如果係當漂流書本果種IDEA都幾有意義
之後我重like番佢樣野 唔知佢賣左未

呢啲apps 買賣真係好睇運，買親通常都正正常常有禮貌嘅
不過上次幫女朋友買嘢，個賣家話要台灣訂返嚟要等一至兩星期，ok無問題我等
等咗兩星期完全無話比我聽件貨點，我再去追，就話啊到咗喇、執緊貨，執完同我講乜乜乜咁又等咗一日，到約交收就十問九唔應，一時又話呢日ok，一時又話臨時有事又要下星期，每次等佢覆就要一日時間，講三句嘢用咗三日，嬲撚到我重點係到今日我都未交收到件貨呀

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡

錢已俾？

比咗一半訂

起碼有出到嚟，你要感恩

叫佢出個tracking no. 之類睇睇
日本甚至美國運落嚟都送到啦

其一，支付寶
其二，對無實體鋪嘅人過數

咁又係 對比上面果班boss

諗起樓上有個話出到嚟，
賣家話純粹想睇實物無諗住買

靚女就俾次機會佢啦

啱呀！貨運都無停，台灣無可能咁耐！

係wo 連個系統AI都頂唔順

無俾錢佢咪算

講真, 交收時間前2小時唔應你, 直接當佢飛機

佢話係到咗香港，未約到交收，問佢寄得唔得又未應，之前朝頭早問佢到夜晚先覆，夜晚搵佢又去到第日夜晚先覆，買嗰陣就秒回，約交收就已讀

通常啲賣家收左錢之後約面交都好難約到
因為佢唔驚你話唔要件貨，睇死你訂左焗住要俾埋尾數拎貨就算你真係放棄嗰一半訂 佢都當賺左
呢啲真係吹佢唔脹

先俾錢係大忌
尤其Carousell同Ig shop

俾左訂就俾個賣家食住左

唉屌其實唔係貴，一千蚊都唔洗，咁台灣訂我覺得比住一半先都合理，點知就咁，最慘係件嘢係期間限定，真係比人呃咗錢都算，唔知邊到買返比條女，嗰陣拍哂心口話買到比佢

原來係咁睇嚟我之前真係好好彩，久唔久都會比咗錢先等佢寄

有次我賣左副早排好興既純白砌圖
新既 聖誕抽獎抽返黎 唔想砌所以賣
packing係有包膠未拆過
個買家過2日同我講差一塊
影埋相比我睇叫我回水
我冇理佢

講真真係唔知邊個問題
都唔知係咪特登砌少一塊 影個相cap我水

依家唔知佢係拖你定呃你
無仇報

希望唔係呃啦，等多幾日好過真係無，女朋友一定唔開心

樓上有人屌柒我話我無等到8:30就走係我閪格呀

有時真係唔係錢問題！
預咗買件貨但等成個月仲未收到嘅心情真係好down

咁上心做咩唔應咪唔出搵下家囉
好多野都預在啦2個鐘前唔應就唔去架啦

我就堅持面交或者對方比錢先/自己收錢先

利申都比人放過幾次飛機

好耐之前既事
n年前係carousell放韓星野
約左交收 揾左細妹代我交收
條友無出現到 又唔覆我
搞到我勁唔好意思要細妹等左15分鐘
過左一個鐘hi佢佢sd左個「？」
話叫左個fd去交收 佢電話被人沒收左
cls 你唔同我講你個fd着乜衫
我細妹同你個fd實有心靈感應知佢着乜衫啦
仲要我之前揾佢n咁多次唔理我
話我hi佢先知交收唔成功
成功我洗撚sd一大堆你係邊咩
cls 扮乜有fd去交收

So far用左2年，都未遇過d會嬲到講粗口既情況
但我有兩樣野係一定會做
一就互留電話
二就交收前一日同交收果日會提佢交收既時間同地點

carousell 有冇巴打係carousell買過玩具？
想問下正常黎講可唔可以現場check下 因為有d玩具d關節真係有機會好鬆連企都企唔到

出吓po呻啫，見個買家有賣嘢又好似有開舖咁，
提醒吓遇到佢醒水都得呱
又唔係每日出一個po叫春

首先要check下條友個底花唔花
睇佢係咪炒家 同埋有冇負面comment
有一個負面comment都要小心d

係！我就係眼盲miss咗一個

你唔即刻decline佢個offer

幫你補充
見到有d人評語係連續5個以上都係同一個賣家比評語，通常都有d問題
我見過有過4.0，入面有幾十個5星，但全部都係一個賣家＋連續比幾個好評咁既公式
反而比1.0果d就有晒描述

可能我多數做賣家
所以好少見宜d

我買同賣都有，通常我點都叫對方開盒拎上手check，實在係趕既話，我都會叫佢開盒睇吓齊唔齊件，保障返大家

最主要係想買shf個類 可以扭得關節個d 要求唔高 唔好鬆到連post都擺唔到就好

係咪傾個陣問定先會好d 廢事到時交收check都又唔買唔係咁好

做乜撚野？

carousell Pr 定係你係條女既兵？

打咁大段野講歪理

一定要問一問，問左保障到自己
出到黎如果關節係有問題既，你都叫有證據（前提你要cap圖），唔要都有個原因
不過關節鬆緊呢啲其實都幾主觀

打你老母折咩支那人

我明啊 所以我未買過二手shf就係咁既原因
我見有d賣家會標明關節鬆 咁都好d
但有d又會講明完美主義者免問 咁我問佢關節有冇鬆算唔算完美主義者 所以都唔敢問同買

好明白呢種感受，啲人成日以為賣二手嘢就賤過地底泥咁，成日話：「反正你唔要/賣唔出就平啲俾我啦，唔好浪費。/有生意都唔做」 當自己係邊個呀，差你嗰一百幾十蚊開飯咩。賣唔出其實唔會點，講到好似唔賺你嗰幾十蚊，就冇錢生活咁。賣唔出自己用都好過益呢啲大種乞兒

上星期肥花賣o野又係勁on9
200蚊賣部notebook
有個阿叔話要, 話150
咁我話OK, 跟住出到去交收
佢驗屍咁睇勁耐, 又話呢度花o個度花
我心諗屌你150蚊你想點撚樣
之後同我講100蚊啦
屌你老母
我話唔得, 佢話120
跟住120比撚o左佢, 有d後悔
但o個日我特登出去交收的
屌

諗著買件工具，但件工具係爛用唔到，要我買過配件同買過個新既差唔多，諗著佢當垃圾賣啦，重要串柒柒話掉左都唔益你，懶有寶。 買家有賤人，賣既都有。

遇過啦 我心知呢d人套路 故意搵問題壓價
個次我賣部滑板車 個阿叔用呢招 我話出到黎唔講價 問題我同你講左 佢磨我時間 我由佢驗 價就冇得平 要就要唔要就算 最後佢走左 完全冇所謂 本身都係超平放比佢 佢唔要唔係我損失 佢晒大家時間而已 反正係佢就我位置 所以我賣野唔會就人地點 只會人地就我地點

你自己眼盲就去驗下眼先，根本件事已開始水落石出！

第一張圖條女留完個電話（遮撚住我都假設就係）根本已冇再應過樓主，11:13是當日樓主出post前最後一個留言，張圖清楚顯示條女係當晚8:35分嘅前9個鐘已off左line，根本問完地點之後冇make過任何實際offer，圖中也沒有顯示條女有出到價。
問完邊度交收已冇應過機，清楚顯示條女同樓主傾左時間，但都未傾撚完個交收位置已失蹤。樓主on9見人留左個電話就當達成協議是一廂情願！
你對眼若咁都睇唔好撚到就好去驗一下！

之後樓主有嘗試同條女whatsapp已唔可代表到任何野，因為由頭到尾根本就冇offer and acceptance嘅前提 (唔識哩個就去睇下business law， contract law哩樣係咩黎，做買賣連哩個都唔識就食屎嫁條女同樓主連‘口頭協議’都未達成呀！因為未有‘price’）

另一張圖亦顯示果條女根本從來都冇係whatsapp應過樓主機但樓主見到女（應該未必，因一睇就知假相）
或者樓主見有人問下已on79咁衝出黎交收，仲要自己早到左半粒鐘仲大支野改時間，等撚到8:30就覺得自己冇錯咁冇咁撚白痴喇，人地價都未出呀！等一次上網賣野？

叫佢俾多d証據就俾唔到
打俾人打到8:30都未到就走埋，憑咩係度唱人？

若佢14/1真係經carousell accepted offer跟據系統設定根本已可以出負評，出唔撚到就只証明佢地根本‘未達成協議！’。當然佢經正常途徑投訴到就駛出柒post
所以佢唔係柒係乜野

另外勸你做人冇太兒登講唔到理據就只識扣人帽子。
有本事就攞出更有力嘅理據去推番我憑樓主果幾張自爆圖所推論嘅‘事實’：
1.圖中搵唔到offer and acceptance ,咁何來break the contract?
2.已退一步當有contract，事主自己早到又要改時間，更有可能未夠鐘已自己閃左（所以疑點歸於被告）
冇單憑幾張圖或自己過去拍賣場俾人玩嘅經歷就失去左對客觀事實嘅判斷！

話我係app管理員？你都on79！香港除左carousell仲有邊個可取嘅交易平台? Yahoo因收費攪到死晒已一早摺左。FB個垃圾market就更加唔駛講：冇認証又成堆支那蟲係度出假post呃錢冇王管。其他group 嘅交易平台更加不值一提。所以根本都唔駛護航，香港人係冇選擇！更何況哩單野跟本唔涉及管理員處理失當：

根據經驗，任何未經出價及接受出價嘅買賣，carousell都唔認同哩個是offer and acceptance。你連出價都未有，講乜撚野人地失約呀？

當然，有做開/玩開香港買賣場嘅都知香港地閪客多，閪嘅賣家甚至會扮買家出術玩行家

但哩d根本就唔關用邊個app事！總之不論賣野定買野，一律都要自己醒水：
1. 交收就自己，唔去開嘅地方/唔順路嘅一律免問！寧缺勿濫，因飛機友太多！

2. 寫撚左唔講價就一講即block！因總有d閪人，好似最好你唔駛錢送埋俾佢咁！

3.一日未傾掂，夾唔夾到交收都唔好出價！咁心急做乜？你一急已企左係弱勢。

4.一日未有出價/接受出價都冇當真！問撚完唔賣唔俾？一日未接受出價就一日未有評分機制。

5.個app本身已有chat room點解仲要留電話？冇撚講咩冇咁方便！上撚到個app買野，交收果時就上唔撚到？更重要因為一有咩事，不在app當中傾嘅offer，管理員一定唔受理！當然哩一點可睇你企邊個位，你更想達成交易要讓步又唔會死人。但做商鋪賣家‘公司電話’同私人電話分開就是更明智，冇撚慳個月費。因真係有d痴線佬買唔撚到野/行家會玩鳩你。

6. 賣野唔當面交收就一定先款後貨，做撚熟左先講先貨後數喇。若買家怕咪冇撚買囉，同樣寧缺勿濫！

7. 同上述一樣道理，若買野要先俾錢就更加要留意賣家係咩料，記錄唔好就自己預左搏。所以更加要接受左出價先好過數。有咩事都可投數或係平台俾負評數臭條友。
另外點過數都好關鍵，用微訊支付果d自己都諗下喇。因為要追起上黎搵到果個人，要諗下香港班狗check唔check撚到～（先唔談論佢地開唔開file)
當然仲有更多是經驗，不能盡錄。

cls
好啦真係我7㗎，我驚死賣唔去啲貨
條女無錯㗎，你啱

tldr

你贏
我問題

Arm arm 第一次畀人放飛機，等左幾個字 無左影、就見到lee 個post, 好彩約左最近公司地鐵站

屌我都有遇過，利潤$20都冇，跟住又話急要，想我山長水遠來回差唔多三個鐘入元朗，我心諗你急要嘅話就出街買啦，又要平，但又唔出嚟交收，想點

試過好work,嗰啲賤人一見到有人買佢啲嘢就好猴擒

我試過早到，諗住費事好似催人咁。
到差唔多夠鐘先同我講喺勁遠既地方來緊，仲問我係咪去另一個站交收。搞錯站仲話要半個鐘先到。我即刻同佢講唔要。
你遲唔緊要，但係要早D 講囉，要我搵佢先講。CLS

無留電話？

下次唔好心諗，直接爆佢啦

我留左畀佢，佢無留畀我

幫襯過十幾次都冇甩過底
賣野又有 買野又有
連以前yahoo都冇試過甩

我都遇過一個仆街
扮晒嘢話對件貨有興趣
PM問我拎多啲相睇 睇完就無影
之後再望吓就發現個仆街用晒我D相 嚟post 同一件嘢賣
都唔明點解唔自己影

叫咗佢自己去買

俾人放飛機就未試過

係試過一次
佢件野係比正常平
跟佢標價出佢屌我話佢度無平野賣嘅
之後我屌返佢話只係跟佢價出
叫佢要屌屌自己
要自行出價就應該寫明

之後向官方投訴
但唔見對方有咩後果
件野亦長期喺度

yup 呢個世界好多自我中心反社會人格
唔對路 真係要學寶寶龍保護自己

我已經用左呢個app 5年3個月。間唔中就遇到仆街。

試過賣d好bulky的野，等足個買家半個鐘，唔等埋又要再托多次回屋企，真係嬲到震。

又試過買家出到來先彈3彈4又再講價，嬲到我唔賣呀。

真啊女朋友問起咗兩次，仲未敢同佢講可能比人呃咗
啱啱條友覆我順豐ok，跟住又無回應，我已經自己比埋地址同電話佢，快啲比返啲貨我啊就嚟一個月喇屌

個煩膠太煩唔想應佢
點知佢用公主嘅身份鬧我

初初啱啱做嗰陣時，真係成日遇到呢啲人，初初會覺得好嬲同埋會影響到自己心情，但而家見到嘅話得啖笑，同埋回佢”你自己出去買囉”咁

屌, 我200蚊賣部projector
問呢樣問o個樣, 又影呢度影o個度相send比佢
之後第2日話都係唔要
不過都好過約好o左放飛機o既

最ON9係有o的o野勁細粒, 郵寄最好, 已經寫埋包平郵
件o野又唔係貴, 100蚊有找
係都要問問問地鐵面交
我真係得9閒特登出去

真係賤過地底泥

仲要啤酒都唔識買罐比我飲下
跟住第2次佢又話要我又送比佢, 又係兩疏蕉
不過算, 我本身係話送, 無條件

Whatsapp 唔覆就知咩事
係我會出門前打一打比佢

屌鳩條傻鳩啦

我遇過個鬼佬好好人
有支酒800蚊, 佢賣200
另一支400賣100
我即刻衝, 轉頭見佢mark o左 sold
以為佢賣o左比第2個出高價o的o既人
點知佢話有幾支, 留o左比我

Carousell香港真係好多賤人

lm

Carousell 冇嘢多
乞兒最多
啲賓妹都成日甩底
正仆街

本公主

淨係問，唔一定要買嘅

似假相

因為佢賣果件係假
佢用真圖去賣假野
另外都有啲賤人好仆街
得一兩張圖 叫佢補圖唔肯果啲九成賣假野

我好憎呢D，明知自己會遲都唔講返聲。要問先講。

試過賣$200講價要平$50
第二日我賣左交收埋佢仲係度$5 $10咁講價
仲叫我話買家唔啱用佢可以原價收

本身約o左聽日交收, 不過佢一早話唔要都好d, 一陣出到去先唔要仆街

小學雞?

Facebook?正常好多？

1000咁大咬

我都試過

我有諗過係咪 但條友個acc都新新地同有劣評 似係癲佬多啲

屌得好 大快人心

嗰排成日遇到呢啲人，忍無可忍
最衰就係拜得太快 好快就玩爛咗

你唔識欣賞mk大把人識欣賞

難道這就是樓主鳩衝出去交收嘅原因？

要我咁勞氣不如唔好放
又驚俾人放飛機，又要俾人壓價

連登好多呢啲
見到受害人然後幫手踩兩腳就走
平時比人蝦得多
上黎搵人落井下石當出左氣嘅社會垃圾

亦好撚多只睇片面之詞又無腦思考已扮正義嘅垃圾

真心覆佢都費時

買到老翻bluray，舉報無用，唔夠兩星期條友又放同一隻出黎，宜家d老翻集團咁明目張膽
利申已報海關，雖然未必有用

有用 識人用carousell賣老翻手袋 唔知係咪俾人報串 俾海關放蛇拉左 上埋庭

放樣野標價標左free
有個人一黎就問可唔可以荃灣交收
我話唔得 咁佢問可唔可以郵寄
我話運費$10（舊野本身都有一定重量）
跟住佢問有冇其他免費野可以搭單
大佬呀本身樣野已經free 仲要我山長水遠搭去荃灣 或者 我蝕錢寄比你？

本身一post件野就有幾個人出價
而家勁唔想賣比佢

屌 講起就灰
有次約交收 我係買家 明明準時到 大家都好好禮貌
開開心心走
點知個賣家比3星我

開名啦

所以有時要枝津路都好
佢去買呢樣行為起碼有代價
費時佢攞咗轉頭去丟或者賣

閪客就唔好浪費時間啦

其實係咪要宣傳先多人睇到

點解賣到好平都冇人搵

要津路換唔係為左地區group唔可以金錢交易先咁做既咩?

文盲學咩人上網

面交避免被放飛機方法

啱啱又遇到d古怪人
$160貨仔 寫左筲箕灣/灣仔交收

尋日朝早7點問我可唔可以葵興mtr即日交收
我7點幾見到個msg 咁啱我尋日要過海出街
見件貨唔係好重 咪拎埋件野 睇下啱唔啱時間
問佢1:30pm葵興mtr得唔得諗住就下佢
點知佢成朝都冇覆我 咁我都冇理佢啦返筲箕灣

到3點佢又問返我 尋日葵興mtr得唔得
我咪話我返左筲箕灣 葵興太遠sorry

隔左一日 啱啱3點 佢又問我一陣6點至6點半香港站得唔得
我話唔得 佢話加$20
不過我都懶得特登出去 哂我時間

我估佢真係想買 如果唔係都唔會搵我幾次
但咁想買 去得香港站都唔差在搭多20分鐘去筲箕灣啦

女人icon都好信?

係架咩
試過寫收錢admin 無ban喎
然後成功trade左

向好d 諗 可能佢意外死左呢

我果區係囉
不過宜家mewe地區group變左師奶chatroom咁
一係d人一日問到黑邊間野係唔係黃店
好無聊 所以都少睇

chok 2 chok識穿佢3手野當2手賣

賓妹要就啱阿mum 唔喺度嘅時間走出嚟交收
所以我一見到疑似賓妹ac 我就唔應 驚講價同逼人出嚟交收
我有時為咗慳時間情願包順豐

下次交收完
可以msg對方講
如果滿意嘅話可唔可以五星好評
我都會俾返好評你㗎
咁樣會好啲
我之前都試過同賓賓交收護膚品
嗰陣仲要好好咁送埋啲sample俾佢
點知佢比四星我
嗰陣嬲到我
跟住我問佢點解要比四星我 係咪有咩唔滿意
佢話冇咩特別唔滿意 佢話係誠實咁描述比星
只係冇諗過我咁着緊評分
有啲人係好執着咁誠實咁比分 佢哋唔會覺得正正常常就應該比滿分
所以下一次可以直接問一問 如果對方唔係特別唔滿意
見你咁問都會比五星
我自從個次之後 次次都會問

乞兒

試過賣$80嘅袋
又要度size又要多角度影相
我以為個袋$8000

究竟佢係真膠定撚緊我，咁好禮貌搞到我冇機會屌佢

今日都遇到個痴線嘅
約好咗黨鐵站B出口入閘位置等
條友話自己到咗
周圍望極都唔見佢
影埋位置同附近舖頭俾佢問佢係咪去錯地方
佢堅持話喺B出口 仲話等咗我幾個字
心諗你5分鐘前先話自己啱啱到
我話既然係咁不如一齊行去票務中心等 實唔會搞錯
之後佢就打嚟屌鳩我 仲話“你而家好快啲行過嚟喇 我唔會去搵你嫁”
仲要成口鄉音 唔知係咪支那白卡婆
嬲得濟拎埋件貨搭車走算
真係on99

岩岩比人放飛機留晒電話都可以放 nice

Same!!死賤種martin @bdjdkssoc91
開頭好撚有誠意咁 見佢評價都5星
點鳩知大年初一飛鳩我機!!!!!
一直online但又唔覆!
死閪佬比車轆撚死啦 爛鳩變人妖啦 屌你老母

其實呢啲未必係真人嚟

賣10$ 野 要求人影十幾廿張相
睬你都有味啦

之前遇到個鬼佬幾nice

戇鳩仔
買 $10 野我會唔會concern 佢真假呀
好明顯就係講緊買貴野啦

買貴野靠睇圖 咁你仲On9
圖上網搵都有啦

你好似知d野喎

carousell勁多bot chat...

你樓下答咗，度度都有。

笑撚死 過千件貨賣左幾年我都正係遇過3次bot
兩個比人秒封左 d對話無腦既都知係bot

講真 香港人就係咁撚仆街冚家產
放飛機 出膠價 長氣撚 自我中心 大種乞衣 無責任心 R特價 乞包運 唔睇字 無野搵野屌 十個問完9.9個運吉
由電子零件到衣物 後生到中年 free到過萬件貨
都有呢d on9
根本香港就係一個充滿人渣既地方

算啦。嬲冇用，只會傷到自己。
自youtube,ig,fb發現每一個用家咁收錢好好賺，就變成咁。
意思佢唔太願意花資源處理呢啲事。
不過去到連登呢啲冇得PM，只可以做下勢嘅地方。變相又少認真嘢。

現金交收是常識吧

同埋度度都太多小朋友用家。好多IG SHOP都係細路仔開。

我反而係寄咗嘢出去之後收唔番錢
Report完之後，Admin話佢冇錯

總括晒Carousell買家特質
有啲因為買唔到件貨就要舉報你，仲要捉你係唔係鬼，係黃定藍

免費app係咁，冇計
如果要收會費又保證金又要交一大輪資料先開ac嘅，一定少好多厄錢，搞搞震嘅人，但咁樣門檻高左，唔會多人用

世界就係咁，咩人都有，買野嘅咪揾個多評分面交，賣野嘅遇到白撞咁咪唔覆

Btw 問正常野，問完唔一定買都好正常，或者人地平啲，或者交收時間好d 咪唔同你買

勁撚多買家咩都要賣家就晒佢, 都痴撚線
大佬衣家人地唔係開舖頭 (當然唔排除有部份係網店), 你唔係客人
調返轉係你求緊人地賣野俾你, 主動權喺賣家度

遇著呢啲真係唔係急放都費撚事理佢

件嘢係憑買家本事收返嚟
點解要畀錢你
下次企硬only cash

試過$3叫我包郵

淘寶都係免費app 唔洗會費唔洗保證金
雖然依然係好多人運吉 但係佢從根本上解決好多實際造成麻煩既問題
例如放飛機或者售後爭執等等
當然其他好多問題都係解決唔到
但係至少真係處理左好多會損害雙方利益既問題

利申：
純粹係欣賞淘寶作為現今最好既一個網上交易平台 (係 你無睇錯 佢係比ebay amazon更加好 而且好非常多) 不鼓勵任何人用淘寶

IG shoppo張圖就係shop

淘寶又實名又捉洗評價同交易量

咁佢被看見嘅機會，的確同其他同等

啱啱出去交收盒SHF 賣家個post就tag全新
出到來話佢訂果陣見雙膠紙開盒check左冇玩過
都唔知自己發咩癲照交收左
佢仲要冇接受我出價 仇都冇得報
話你啊hayhh

諗起哩個乞兒

呢個app真係好垃圾

財經台藍屍

你自己同意交收又要報仇？？

精神分裂？

dklm 我啱啱先畀人放完飛機 好撚嬲

屌我之前都係 佢話佢到咗 我企咗九個字都唔見人 寶琳站老西咁細 一眼睇晒啦 我msg叫佢舉手跟住佢話舉嚟做咩 貪好玩 dklm嬲到仆街

好多傻閪好鐘意問仲有冇, 答完有, 佢又唔再出聲, 問黎把撚.
早排兩個正常, 冇講價, 快交收.
後尾又有一條講價撚都ON9, 開價係6折, 屌佢老味

其實有好多轉賣撚揾食，例如轉賣撚有客要a貨，開價$100，佢揾到你有，可能你標$120，佢講到你$80，咪有錢賺囉，又或者有人成日問有冇貨，之後又冇下文，就係試探你仲有冇貨，佢post出嚟，有人同佢買佢再同你收，冇本生利，carousell太多呢啲人，見過有人同我交收件野，佢自己都賣緊一樣，只係貴我$10，咪即係有客要就同我拎囉，又有客同我賣同類型嘅野，佢成日係我度入貨，都係mark貴十零廿蚊之後賣

玩左4年，咩人都見過，做生意就無謂同人嘈，講明講價唔覆就自己知咩事啦

試過一個問佢係唔係要, 佢話要傾價, 我就冇再理佢.
講多句都睬佢有味

旋轉面交應該有100次以上
成日執冇用嘅野出去平放 新/二手都有
1個放飛機(2個鐘前confirm多次都話好）
10個內遲15mins以上
我覺得算係咁

好撚多閪人
岩岩買野，問佢有冇得平（你可以話我乞衣）
之後佢話有，同約時間，遲左1個鐘未覆
轉頭同我講有人出正價，就到時間，hold左比人
你係咪應該問左我正價要唔要先

巴打用左CS 4年，有無試過比佢地del item/ 封ac

其實8:30左同埋右，都有好多可能性
有冇問實幾點？

封ac 就冇試過，試過比人del item, 再放再del,之後就警告再犯就封ac, 但我用其他ac放就得，都見有人放一樣嘅野，我懷疑係比人惡意舉報，應該係同行

好多傻人，日日chur 住你賣唔賣

我屌你老母都唔洗約實 任屌

賣左舊cpu,好多人dm我，係咪我賣得平

我想問... 如果係Carousell比左錢 等寄出件貨
條友第日個account顯示this account has been suspended
問緊Carousell team 但我feel到佢地會hea覆我
可以點做
係account message條友無覆
轉數快個number無whatsapp 無signal
我得佢bank account資料
Thanks all

講真如果我見到只郵寄唔面交都唔知你係咪呃人
除非你但ac做到好大又唔係咩貴野

淘寶冇面交，咁實冇放飛機嫁喎
售後爭執，成個app nature唔同，淘寶喺買賣中間抽水，本又多，個cashflow可以cover好多野，carousell真係純粹一個平台買賣冇抽水，主要賺廣告費差好遠

佢冇講錯

你買果樣野好抵平市價好多？
如果係我諗你好彩佢已經比人ban左，所以你冇比人呃到

sorry睇漏
咁應該係已經比人呃左

抵撚死

你呢d人又要平又遲覆婆婆媽媽

有人原價要又爽快緊係比佢啦，問你又要等成個鐘覆吖？隨時夠時間交收埋添吖

永遠都係一個就時間一個就地點先有得傾

有d閪人又要就佢地點又要限時限刻，晒鬼氣

重要百幾蚊野

痴線個袋原價明明買$15-25蚊又唔係有畫畫，居然買百幾蚊

見到D人用到甩皮甩骨都攞出嚟賣，有啲直情根本可以抌落垃圾桶，一係唔合理定價,或者特登就佢交收撚，仆街約左旺角變左去觀塘

真心Carousell 真係唔好信郵寄

你呢D係買家問題，拍賣平台當然係先到我價啱優先，更何況人地都無accept你offer

你on9?咪話約緊交收，點樣冇accept offer?
佢主動話平比我叫冇accept我offer?

24小時mon撚住？
你係唔想平咪唔好撚應承
應承左唔該遵守番
原來平左就可以價高者得？學到野

教精你呢d柒頭啦，人地肯平就快手出offer 約實時間交換電話先叫約實吖。大把人問問問交收地點問問問有無得平最後唔撚買

你有冇落bid出價？佢又有冇accept左你出價先？

本身經驗係有好多人卻步
寫明不面交都好多人想面交

但我寧願做少單 唔想畀人煩
過千嘅都做過幾單
百貨應百客 有啲人真係好爽快又肯信任人
有啲幾十蚊都只想面交(個人選擇 絕對無問題)
(利申如果我係買方應該都唔敢買過千野)

另外最近又遇到痴線佬 嬲嬲即BLOCK成個人爽唒